[香港政府] 集中營，文革，軍政府，恐襲市民

我地個政府仲有d 咩係未做齊？

屠殺

差在未正式命名自己為新納粹/赤納粹

啊 仲有戒嚴

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

戒嚴做緊啦

係wo 仲有戒嚴

3個月內做齊哂d 最邪惡既事情

林奠政府

選舉舞弊